1. Поправил название переменных
2. В компонент Modal добавил пропс action
3. Перенес логику работы закрытия в компонент Modal
4. Так вроде и надо называть классы в реакт с большой буквы?
Иначе он их не воспринимает как компоненты?